港鐵、民航、黑警三家不死，香港必不生

我哋要唸方法，玩死這三班人！

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

其他香港人俾啲骨氣啦
轉個頭又照俾錢港鐵賺
轉個頭遊完行又去排喜茶
對得住自己？
我地先係金主阿

而家時勢唔同，佢地好易死